終於知點解啲人將耳窿擴到咁大

原來受阿凡達影響